一人一個on99跟住俾人屌既經歷

話說中學啲講座咪好撚悶既
於是我就用手指插落去前面張櫈個窿度
諗住當解悶
點知有個唔fd既男同學話我無聊，叫我唔好再做

講句藍絲死得好 就比人屌

你吉中人屎fuck梗係無聊啦 屌你老母 我屎汁都流埋出黎

我向後屌入女同學到到

講緊呢啲喎

暑期工做kfc，如果廚房個坑渠塞左要打開個坑渠蓋再清走入面啲野（我估應該係啲炸粉溝左水），咁岩個次輪到我清，點知個外送阿叔無留意，退後個下成隻腳踩左入去，阿叔只係好細輕講左一下屌你老母，好在平時返工幾乖仔，無俾人屌鑊甘，利申個陣只係中午5－6點左右，阿叔仲有半日先收工

推

咁唔係on9
係理性